買唔到面巾

有冇人知聽日物資站有冇
今日諗住去買 但係得返啲鮮色面巾

cwb 連卡農番左貨

T恤包住

Tshirt包頭仲穩陣

用黑T 仲可以包埋耳仔